[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2477)

FAST

入埋

勁

屌你DEPAY射失
係咪ON9

Cup埋佢

屌絕殺一角啦仆街

Fast.

費倫3:3

10角了

Tina勁

Cup佢呀

10c! !!!!!達陣！！！！

10c

有巴打 要派

Lm

on9至極

完未tina

有廢撚=3:3

意甲真係好多正野睇

好滾動....5k返返嚟

仲針緊20k

佢墨假好似都未派

哇 冇睇皇馬 原來2Rc?

下次出埋過關比我

加油

完3:3

DEPAY 咁都射失12碼

法甲

Fake

走盤 感動

屌你老母 個9.5都驚到

好狗呀鍠
2球黑全格

齊羊 嚇撚死人 以為佢開唔出最後隻角 最後一注嚟...

上面個gif 掂都掂唔到就12m

垃圾真馬，黑都係黑得果半條屍比我
防者唔該生生性性

跟住到屌黎明 要追和！

屌廢撚買左主和

Superme派未？

皇好賤

咸左 本身今晚輸千五
之後追淨五舊

下盤咁都要嘔返半格出黎

摩納哥 冰角啦

鳩買

都有運丫

買左-1和

意大利波造波造撚到咁明顯是否on9

Supreme 巴 等你派起機

原本見60-70分鐘有8隻以為穩陣起身刷個牙洗個面見佢唔刷真係驚撚到仆街了

仲以為最少有11c

一野jump 六張飛 on9 12m

等我屌埋場智甲先

屌 里昂特撚登架？
全場一腳中龍都冇 仲要射失12m

我

利雲好波
追番正數

冇全格真係咸咗

係咪仲有人信會派

下場買乜

單頭買咗10.5b 但至少佢開到9.5

幫手屌到智甲和再抽

今次派啦好冇

費撚好波呀 呢一分完全值得攞咖你係

唔撚買啦 屌

有時真係有膽就得

里昂和到 唔打丁1個月

其實皇馬係咪廢到個莊都知信唔過 要安排兩個12m比佢做個賽果出黎

2-0

追到10.5s回本有突
本來仲買左車晉輸左

主真係好慘 明黑哨

諗唔到第二個理由

西甲唔係有var既咩 咁都唔睇?

咖唔係球證黑尻 cup得

我大你1個月

Hihi

以前波po見過啦 專門gel頭走數

唔好幫走數狗叫

叫完一場又一場 朝早墨假都未抽

西甲哨是醉黑的

真馬是有錢的

里昂一係刷到10C一係就入番球

摩納哥冰角

有無人買6點20

摩納哥可唔可以冰角啊

最狗係大細超 利雲手球佢睇
轉個頭不死人手球佢扮睇唔到
再之後插哂水又比
仲要扮睇var 無恥到

法甲大波入唔入得過

中咗孖寶，唔知有幾多

lm

里昂 肯入1球就唔祝你全隊空難

原來走數狗黎

半一盤嗰陣買咗 依家轉咗平半

如果多，就派少少，唔好留名住

買咩

走數唔駛旨意再羸有冇人gchi

圖庫曼

Gchi superme 快派啦

中半注，得7k,不派了

里昂一係10C一係大波啦屌

請問這裡有沒有superme

我睇好客

我想睇琴晚個和波裸跑多啲

可能你贏呢朝早啲波好鍾意00完場

7000

冰角啊 摩納哥

防者？

我覺得主讓咁少 有d怪

9c

拿根亞好抵買

冰角啊 我屌

本身讓半一但後尾轉咗盤買個半00玩下先

冰角啊 我求下你 唔好爆啊

完場啦 我求下你

真？

你3x1 ？
見你好落力嗌

對家幾場作客冇贏過，平半合理？

加油冰住
幫你叫埋

Superme 出嚟未？

仆街半2全2，on99

串左智甲和

9c ft

射埋大保加0.5/1 細

3串4

中左柏利2ng3ng 再追4ng

仆街 嚇撚到 皇馬同摩哥角球嚇撚死人

我理得你串港超 派未

跟你巨根

拿根亞今季未勁到讓半一

屌你老母迪比

咁都唔明 即係走數

好彩買左摩洛哥$500 5倍冇入球 如果唔係瞓唔著

我 派我

你收過關 仲叫人派

智甲3.5/4 big？

3串4 每注10蚊

保地fg

因為對家連續4場作客食蛋
主都值得搏既

你唔講 以為你1k注

嬲撚到癲半2全2

以前就會
輸到仆哂街 10蚊都一注都夠開心

小保加果場咁得意
防衛者第一次主場

係
睇落防衛唔錯

唔講咁多，拿根亞了

goallll
屌住3比1ok？

全格得唔得

智甲3:3真係派4個500
走數輸一世

貪心買咗3比1
@4.05

但我想要全格

賭咁耐都冇認真研究過阿甲個賽制
之前防衛者踢咁耐都係作客

屌你老母呀

拿根穿防者
唔知訓醒收皮定收米

第四球客

輸硬

下次買左比細佬跟下ok?

中左唔抽上面d on9仔

買圖庫曼好過啦

小阿根廷人廢到

都話屌你老母咯

追第5主my

我老母比狗屌

Ng5

生撚咗你隻狗閪出黎囉

你老豆係狗炸 唔係巴打

輸到傻左

讓半一高水回到讓平半中水
應該買乜

係，幫你嗌吓，快d3:3

防衛初盤有2間做受讓 似有古怪

見你迷途知返 真係3:3就派你

鳩估1係0比0
1係小保加1球完場

仲要有即場喎
利申 唔識睇盤 只係覺得奇怪

防衛者仲係金身，要睇你信唔信

和吧

就算中 佢都唔會派㗎

咁你咪無視囉

派我1k還你清白

抽中我再派5位手足200

朝早閪波要半和過關了

天主教大學大波

都係不了

Come and win it

3比1

之前積落咁多都未派 點中牙

上季第一 爛船都有三斤釘

手足們拿根穿防衛有咩心水要追大賽啲系波數輸撚左2k

南美波平手買客算

保地紅buff

又兩場0比0

比夠3場ok?串起咗

有波入未

唉屌你老母曼城

圖庫入未

3場都00紅咗都00

訓醒斷佢

今日開左幾多場0比0

依家第四場

哥連goallllllllllll
10

哥連fg cashed

關關斷一想點

盲人足球隊圖庫曼

屌你老母圖庫曼

有睇圖庫曼場波就知 係一場假波

半0全10叫爆區

Goal

拿根GGGGOOOAAALLLLL

唔識買下盤就真係介賭啦

1-0

Goalllll

角呢

托盧卡對家真係派錢 墨假中岸水手

0830要主定客？

尋日推落鏝輸晒
早知買佢冠軍算

主啦 不敗金身

客

咪撚gel

早。訓咗兩粒鐘

尋晚除左角米正氣，其他好似場場都玩9賭仔
尋晚應該大家都傷亡慘重

半1全10叫爆區

皇馬靠兩粒12m贏？

多仔都正氣

夜晚九點幾落馬會入咗1k try try

三點前已經輸晒

曼聯
曼城

呢兩場狗會Cap唔少錢

我計過 我仲可以賭多$200

830半大等收錢

利記都死唔少。我身邊啲老友個個買佢贏。因為以為即場睇到曼聯傷咁多。最少都入兩粒掛

點知

秒Goal定律

我係利迷都咁話
利記真係辣撚殺

想入角細快啲阻止我

利記下半場無心機踢 又亂又散

唔好買細

2:0

根仔繼續456

防衛者一分鐘一射

根仔正氣到

手足冷靜小小
唔買角大無問題，都唔好買角細
驚足90分鐘呀

半2全10叫爆區

又話客隊上季第1?

半主 落緊馬會

防衛者有無同路

買細既心態係因為好似已經贏緊咁

自問買角細嘅心理壓力唔係好受到

同埋買過幾次都係臨完場前 真係會嬲到丟野

刷角有回報 請繼續

和主可以嗎

小保加sure

可以

防衛係咁落

支持

感覺呢場又係0比0

好想大注隊落小保加8.5B
有無人可以阻住我

1111

屌 即刻1C

山度士刷角啦

唔好。小保加上次又領教過。

你等佢落到7.5先去啦

落啦
唔係後悔

角大已死

已經1c

避到曼聯 避唔到曼城

慢咗。1c ed

尋晚擺低左3K

2場00真係比人撚狗咁撚

半大cashed

我中晒。

我朋友仲慘

熱刺輸到依家。澳職呀
曼聯 曼城

剩係多仔贏番啲啲咁大把。其他輸晒

呢幾日贏嘅輸嘅都輸晒 又3k本

屌 訓太少 字都打漏

衰啲講句買你朋友對家仲好

防衛者禁屌到

俾雙曼打洩左道氣，宜家買乜都驚

問佢買乜
靜雞雞買對家
贏左咪請翻佢食個飯

雙曼利記車仔加埋0000
唔輸就假

佢燈足咁耐。的確係

不過有時一世人老友 梗係風雨同路 贏一齊贏 輸一齊輸

變身進攻者

小保狗9.5s

我諗緊我會買曼城主場。

考慮中

托盧紅

防衛ng????

曼聯傷哂都冇諗住攻咁， 果場目標根本係拎一分

輸又你自己輸
贏佢又有飯食
雙贏

2019仲買托盧卡
驗腦啦

所以變咗混戰

托盧仲要戰神卡

呢隊野跟本唔想踢

根仔主場煉獄

驗腦啦 馬會cashed

防衛者痴左線

墨假又係時候表演一年唔知幾次既紅牌反杯
利申買左主

拿根亞唔洗半場gel得
屌，以為鬼盤避左
尋晚畀閪波迫害得多有被害妄想症

紅左仲唔刷角 紅黎把撚咩

托盧卡和到派100

仆街過關要左防衛半和
補唔補防衛ng好

總之又輸晒就 下個月出糧再見

尋晚leon都以為鬼盤 買對面中左伏 今場唔撚鬥氣了 啲對家都唔撚係踢波

3:0

半場30

留黎墊飯煲都得了

針了手足

Gel得未呀傻鳩

托盧卡和到我切

半3全10叫爆區

和到我切多碌比你

墨假少 澳假多啲

摩納哥贏leon 兩粒wtf

Gel囉屌你老母 一齊gel

角球多定入球多呢

防衛者極限禁屌

托盧卡和到我請晒全場過馬交打令1沖涼

墨假點估

拿根亞食撚滑

享利唔識教波

護級惡過狗

琴晚意假得國米d 角正氣， 但果陣已經jump 左

要入先得架

第一隊防衛者應該穩陣掛

無了 0830半大轉晒賠率 等收皮

墨假。真係好假 我未買贏過

澳職就成日有驚喜。因為通常預佢荒謬

正氣wo
對面咁廢 炒都難估？ 係個個以為有伏 比啲閪波逼害得多

真，諗起佢做講波佬個陣串雲加
Farewell又唔去

之前聽有巴打講
如果下盤連升2個盤
就一定開下盤

防衛者 啲角呢

走盤無事既

似00

主隊爭冠

放心實贏

防衛者唔識攻

定啲來。

半場有晒墨假要有既野
紅牌12碼

搏卡青年

南美波次次大好形勢就賣分
防衛者輸9硬

有名你叫 防衛者

入27球失11球
19場未輸過

睇形勢好似難d

宜家唔撚識買了

防衛者禁屌應該穩食

南美波 高深莫測

囡囡是。足球亦是

捐錢

入波先啦

防衛者=阿甲曼城

有冇人會大手買星期四 曼城主場

夠膽拿根下半紅兩件比人cup 輸錢睇咁假嘅波都抵

Fg防衛者

托卡輸埋場中冠杯散埋

珍

極防衛者極限屌打

防衛終極禁屌

禁屌有咩用
小保加上呀

防衛fg 吧all in了

奧斯卡獎最佳劇本

有撚用咩，早幾日對保地花膠禁屌到咁咪又比人炒3-0

訓先高水平半不敗

0.5/1 b 唔係路

補個10蚊3:3
何樂而不為?

小保加隊撚屌中場互傳波都可以甩 踢閪咩

澳假墨假啲波真係太好睇
好睇過啲半0全1幾十倍
輸錢係呢啲波都抵

舖草皮

我就補了

防衛fg

防務者爽手入波

無入球3.48

10蚊搭個車反工都無左

開到我私人賠比你仲好啦 做咩要益10蚊比狗會
拎去買六合彩仲好

啲撚屌南美波場場都兩邊柒下柒下波都交甩之後夠鐘就無啦啦碌左個波入龍

Allin fg主

應該00個莊開到咁

呢樣真

10玩下無妨

小保加有射門當你贏左

真係睇到訓著呢啲養生波啲球員個個好似食咗懵仔丸唔知自己做緊咩

齊贏

晨早開兩場即場角細

入波又冇 角又冇

博卡7.5b

其實啲走地操盤手睇住啲南美波live黎操盤唔怕瞓著架咩

唔係益唔益既問題
係買個保障姐

防衛者第一球

佢地另外有份劇本，唔洗睇場波

丫婆都識買
補埋個no goal 穩贏

3333

改名做進攻者啦

小保加角大好吸引....
快D搵人阻住我

踢左半場小保加得張黃牌

我記得上場保地花高都係咁上下

買左小保加客勝

屌防衛者肯入未

而家係聯賽

佢唔入不如比保加入

9射4中vs0射

直屌9.5b ok

都話要和主

半4全10叫爆區

0.5/1b?

44% vs 100%

半和了

下半場可以456了

冰封角球

No

半5全10

有冇手足手持墨超7.5s

快手追返一粒先啦

半左好耐

震緊

55555

贏三粒都有角刷 正氣到

贏緊3粒仲刷

666666

嬴緊3粒刷乜撚野😮

半3全9叫爆

8.5s

針左托盧卡

比我中口防衛者fg ok?

9.5s吧

又有0.5/1 買...

呃個飯仔食

拉古奶正氣， 贏三粒刷角

小保加

8c

半8全10叫爆區

8.5s玩完

真

88888

打多個贏緊三球都狂刷角，係咩玩法

所以話， 要贏錢就要戒角， 你永遠唔知佢幾時刷

想大炒

星星你會唔玩角我倒立行路

所以佢贏唔到

8.5b gel

等10.5S高水入得

屌你老母 入注11.5b

4:0

拉古奶ng 完全係派錢波，，不過冇買

入波仆街了 唔刷

防衛係時候入波了

8.5fast

10.5S

拿根亞正氣請你刷埋兩角

防衛者快啲帶波入場

入呀屌你老母防衛者

入球？

屌你老母 防衛者入未呀

法國次次一到收錢隻角就叫到傻

又沉船fg防衛者

咸濕巴最後有冇買8.5b小寶加

小保加7.5足水要上船了

等梗7.5足水

岩呀。gooooooo

劇本

屌

屌你老母防衛者

小保加一射一中 1:0

笑左， 所以話要贏錢就要戒賭ng, 防衛者咁都輸波先

Goallllllllll 01

戇鳩咩屌你老母

進攻者
同一份劇本用兩次

你就無野賭
又戒角又戒NG

演員小寶加 出色

走盤ok?

小寶加正式改名為小露寶

屌你老母防衛者
屌你老母小仆街，買你就西，唔買就贏

咁買咩好

笑死

一札醒防者就比入人，屌
又多隊blacklist

本身有阿甲主w，岩先想補主ng，點知load唔到，原來係客ng

防衛者將會爆角

足球就係咁

不會

大碌巴好慘 琴晚見你輸到依家。祝好運

你老母，啲仆街成日都話阿婆都識買

墨假唔係8角完呀

你老母墨假比多隻角我咁閪難

7.5B已上船
刷角GoGoGo

On9??

追多次下一隊防衛者唔想衝冠咩屌你老母

防你老母咩 改名叫中出者啦

仆街拿根456對家，防者追和ok???
又做斷一俠

仲要係泰維斯入波

屌你老母搞到補飛補主勝

真正既爛船仲有三根釘

唔好入完就停角plzzz

墨假呀角呀

留意到原來又有人燈防者。。。

戒得幾多樣

比多2角

8.5大可以點補

停C唔該

杯得唔得？

紅牌12碼殺死了角大

阿甲肯出角未呀DLLM

和到先算。。

防衛者角球都冇就知係假進攻， 真正進攻會好似拉古奶咁好多角

開個5:0黎

開唔到角大有春用

條撚樣走數冇計，運用完唔還

防衛狗係咪傻架

唔會一角都無掛

咁客隊太廢冇計啦， 人地真進攻到4:0 已經唔錯
防衛者就輸波冇角
所以話， 贏錢要戒角

比c呀屌

杯佢

今日停一停算，d波都唔係好岩心水

墨假仲攻緊

反及

但我堅信有10角
83分前ko

應該走到盤點都

Ok

拿仔-2c
中出者走盤

44444

琴晚jer到而家

唔會，防衛者撚識進攻

追拿根ng

上呀
托盧卡
輸波唔輸角

比角呀 求你

8.5大好撚驚

防衛者刷角啦DLLM

入波先刷啦

冰封20分

次次買進攻者都出事，真係要戒呢隊西波了
拿根就真係揀得岩，對家廢到痴線

屌你老母自慰者

唔刷角點入波呀？
條數係唔係咁計先？

防衞者又係㩒屌 然後畀人入

反手仔

往績場場刷
呢場又輸波又要爭冠就冇角
最撚西就係，呢d 波明明場場追角大係有錢贏， 但馬會就次次揀開俾你， 下場冇角賭應該又刷

所以話， 要贏錢就要戒角

逆向思維，當自己買佐角細
頂唔到10分鐘

我估8至9c
有段時間7.5 8.5硬淨到仆街

當自己買8.5S，個觀感就Fit曬

追攻入唔到肉，90%控都冇用

角呢DLLM

防衛唔進攻

冰住啱啦

冰到完

冰完未

都4-0 仲想博d咩

小保加原來fg左 好波

9999

On99 踢穿人地個龍有錢分？

角lor

9c
8.5

屌 我個8.5s

其實刷角就等於入波， 道理好簡單

blacklist啦，小仆街上次買都贏到錢，今次信錯左隊撚屌

可能係上半場沒接過波既結果

比多角 求你

比多角啦

古奶快10c

555555

拿根入多粒喇

7.5 都差唔多

明明撲到

咁早貼飛,想JUMP埋上面個注?

訓算，冇眼睇隊垃圾

頂撚住9角呀

自慰者學下勁菜會咁正氣得唔得？

原本想買7.5現家停一停先

4:0仲刷角 屌你老母 8.5s針

10角 走盤

10

刷角者 快

防禦者

逆向思維
當自己差兩角要頂10分鐘
通常都頂唔到

完場未

7.5仲細 要驗腦

買大開細 買細開大

墨假

Goalllll 4倍高水

墨假開到11.5 b 派一個200

拉古奶呢d 真進攻， 仲刷角就知會絕殺入波

完場啦

10c好波

墨假仲未ft？

時都冇補

10角正氣

0 補時

直接吹完

防衛者肯刷角未呀？DLLM

4:0補無入球 平返角細條數

我屌你老母...贏4粒刷乜野角

on9 8.5s 咁都爆

刷角者 反cup者 快

追和唔該

Goallllllllll 2.6 3.25 4.1 三注9.5大
再加兩注足水8.5

8x分鐘 8角 仲諗住頂埋

好多反手撚 陰公

Ching信念好堅定

小保加7.5S Gel!!!!!

Gel撚完未 都未撚完場

逆向思維， 防衛者輸波覺得佢會刷角， 所以買6.5s

只求追和

大佬好野！！！！

防衛者cup未

無錯

1k上到15k
琴日跌番10k完場
拎左7.5k走
推晒依場

走到盤當贏左

8.5 9.5

假進攻， 角球都冇，，姐係冇攻勢唔識入
逆向思維， 姐係防衛者ng

中

真係等收錢

屌你老母仆街死啦防衛者

6C！！！！！
7.5S Gel！

6666

反手得太明顯
做多左

無時間啦 出絕招啦

唔怕做得多

呢個年代反手是無用的

頂撚實！

追和未

我都覺

6.5b-1

反咩都無用 等輸啦反手撚

小保加頂撚住ok?

6.5b & 9.5s

防衛者追閪到咩blacklisted

除定衫褲都得

買大就覺得好難角，買細就覺得好難守

試下先
小保加盤gel

高清拍攝

驗腦啦 咁著數比你買平手盤

小保加2射1中 1goal

本身兩注8.5算
見紫蛇出手好小撻q

pps即時入錢入唔到

小保加gel!!!!

強制介賭 7.5b咪撚開

小星星已經俾角球撚到痴左線

頂撚實 7.5s

輸波仲喺到妹 好撚野

防衛者係咪戇鳩架？咁撚樣斷我2串1
入返球走盤啦 以後唔撚買你

劇本波 唔洗驚

防快啦

防衛者好鍾意絕殺

近6埸100%勝都搞到咁，買fg唔中買no g又唔中，痴撚線

入左1.5b快入波

角呀DLLM

不了

力頂

入波未？走盤啦屌

防衛者輸完波冇射過

小保加頂撚住

唔入俾人入啦

好似琴日華西咁比人絕殺追和啦

力頂！！

9.5s gel

角呀DLLM！

立刻完場！！

Ai

未見過呢格有10x買

9.5真係紅毛泥Gel頭

補5min, 感覺好似有絕殺咁
逆向思維， 姐係冇絕殺

畀多球啦

No goal

仲要補5分鐘

G chi

呢場01啦 個盤咁著數

有無都好 補左100

6.5s gel

頂!!!!!!!!!

01 ft confirmed

6.5s手足震緊未

連C雅快D開工！！！！！

屌你老母防衛者 全隊斷腳啦

補左和
小保加gel了

7C！！！！！

防務者真係唔入俾人入

連C呀！！！！！

頂住呀！

兩場逆向思維都輸
痴線， 俾人逆向我個逆向思維

快D黎個絕殺角！！！！

差1c

最後兩分鐘！！！！

星蛇開始神經錯亂

15射一球都入唔到 執7左作啦

小保加俾角啦！！！！！

完場！即刻完場！

7c ft, jump

我個6.5s!!!!

Gel

2串一 cashed

Gel撚爆你班反手撚

DLLM7.5s練心 allin咗驚到想喊 以後唔玩角細

gel你老母呀

好彩見客勝高水補咗又比防衛者撚狗

冇計， 馬會逆向逆向思維， 好難玩

買撚左10k

5k

防衛者啲進攻好似街場咁下下自己扭

玩角細嚇到喊但收錢
玩角大叫到死又輸錢， 你識揀啦

阿婆都識買？屌你老母

9.5s gel撚到上天

不嬲唔識玩角架 係墨假盤斷咗2串1 肓追架喳

角冇識唔識玩， 唔識玩先易中

防衛者辣撚殺！！！！

防衛者 小仆街

成日輸玩親都無好結果 allin角細呢下理智盡失

買定聽日早波半和/半細2x1先

乜撚野事

星星痴左線

點解我要補飛

因為@1.39根本唔值博

都有三千幾賺啊

收得息就唔好驚

到有入波個陣就會問點解我唔補飛

防衛者 藍十字
祝你地每個球員同教頭，全部人條jer 今年都不舉

見到40真係腳震

主隊放軟比客入番粒面子波就含撚

琴日國米31訓左 訓醒居然走到盤

經過琴晚新blacklist既有
防者 蝗 轟 鏝

畢爾✅
小阿✅
希雷✅
里爾✳️✅
橫濱✅
湘南✅
緬恩✅
艾拉❌
錫菲✅
艾米✅
雷加✳️

重質不重量

轉運

巴打好少賭英超既波

唔太熟佢點開 費事亂出害人 我有私底下細注玩

Respect

本身三餐食包。原來發現嗰200都用完
無野食
唔想用八達通食野

坐咗向公園。
有冇人陪我吹下水

未輸哂仲有八達通 手機

I know that feel bro 銀行得番$2

$205.7

呢二百幾唔用得。

其實馬會仲有$5.6。應該買到個包

八達通剩四十幾。 頂埋返工 岩岩好出糧

賭到咁為乜

太搏。戒 真係要戒

巴打輸幾多

payme幫到你

13k

今個月5000擦晒了

唉
Del app未

未。唔係好甘心 不過真係唔想沉迷到返唔到轉頭

小注小注咁買返？

係。200再出發。

不過過兩日出糧先有錢。

次次都冇跟到就買左

我都想200上到2000
如果成功已經好滿足啊

我係400上到2000
之後一場熱狗就收左皮

我永世唔會再買$1000一注
唉

賣料？

其實我試過250上到4400
係真係得

不過我太急。 再搏一鋪。total loss

400上2000
玩過關定回

成日好快就輸哂

最記得有次車仔對唔知咩。 弱隊來

都輸波。嗰度都輸咗1300

28號出糧 希望呢幾日捱到

一場多蒙特
無左$1800

多仔唔可靠
多仔唔可靠
多仔真係唔可靠

因為很重要 所以要講三次

巴打係玩過關？

我知道啦而家
連最可靠既鏝琴晚都咁
我都唔識再買啦

唔係。我就咁單買。過關我唔識買。同埋我幫過人地買。嗰次4場串埋一齊 最尾輸熱刺

所以熱刺又係on9來

我係慢慢上 1場1場咁去
可惜啦 熱狗撞晒車

主場佢穩嘅。作客就......

我都試試一場一場咁

熱刺真係低能架 咁都輸

波太假了， 賭球員已經唔易， 仲要賭埋球證

我琴日一場比卡超唔見15000

我半個月人工

但我知道哭 是沒有用
夜晚孤注一擲追番

追番又點 sad 左成日
以後再賭大錢我正7頭

一齊細注細注

之後再輸埋個仆街利

灰到盡頭絕地反擊

馬會 我屌撚7你
屌你想搵我錢？？？？收皮啦

金身開受讓 真係假撚到

我都買左呢個盤
2000

想知你地買之前係上網睇完賽績定直覺?

講起就
本身買曼盤
見到曼個陣咁on9
就買重利物浦啦

咪爆啦死拿狗

細注保平安

睇往積 再諗唔會咁簡單之後買對家

如果睇往積有用琴日鏝唔洗打到12碼啦 屌
結論鳩買都得

今晚場西甲幾得意

大家有無發覺
易勝同澳門既盤同其他莊係成日有分別
當見到呢啲場次其實會唔會有路捉

冇
外圍幾百個盤 球探是但拎個比你

賭左幾耐

應該耐過你

基羅納角大？
有冇大神有心水打救下

耐過我 咁你捉到未
我試過捉 結果入錢

今晚試試佢

新手想學野

開枱比我，我教你

咁我教d女唔好？

On@

有冇料輸死了

日日都輸到仆街 個個都身家架？

*賭

五串一，三百蚊煲爆佢

睇往績已經無用

身家少所以先要賭身家

如果我有好多身家就炒樓炒股投資啦

btw. 死黨俾咗1000蚊我。佢話 唔駛還 1000蚊佢係想睇我點化腐朽為神奇 可以直接用 亦可以賭 買六合彩都得。佢話信我會贏番 仲可以俾番佢。

諗緊點用...

諗住入500今晚西甲

有冇人有料

驚今晚又要驗腦

戒賭中

嗨。我戒咗十二個鐘。今晚想破

破啦你

琴晚嗰場嚇到我以後唔買角。痴撚線

1000蚊 一鋪去 定200分5次好

睇好皇蘇

昨日買曼城 連續 第九次輸

希望無第十次

想問點解要分5次

5次機會。200*5

不如250分3次
最後250用黎補飛

ok

諗住皇蘇$250盤

你 打算分注定一注

比左我算啦

諗緊一注去晒佢。但係我真心呢排好黑。分開穩陣啲

我想問 點解皇蘇作客咁勁都讓+0.5？

一注過啦 還掂都係

睇黎你個fd d眼光幾差

佢唔想我無飯開掛

再諗諗

咁你仲拎去賭 你真係當自己賭神咩 問得出呢句既 你都係留番食飯算啦

邊場就我自己揀嘅啫 佢轉數俾我
好怕連人地嘅心意都輸埋 好撚on9

我諗緊還唔還番俾佢算

係 受唔起

你之前200上2000 係日日都買定點
不如休息下先啦

日日買。250去到4400

買盤逐鋪上。 因為唔識玩串
買咗5次all in

正正因為去太快 所以輸都好快

都係受唔起人地嘅心意。$1000俾番人了 。

戒

心靈投注
皇蘇[0/+0.5] 1.78

往績,主隊仲有3分就趺落降班區, 主隊點都會同你死過,主戰意一定高過

謝謝解答
不過最後都係唔買了

好 多謝你好意先

不過話咗戒一排 就要戒 我唔戒正契弟

祝大家贏多啲

全部買哂低水果邊

我小注你對家

全對對

1000射落rb對家啦

係 好黑。我話係皇蘇 大家要小心

我覺得RB會贏

Same

黑仔要買自己對家

奧斯客勝點睇

屎亭穿狗隊

又係廢蝗So
買佢對家for sure

是的。大家參考下我咁黑仔嘅狀態

買咗大波咸3.5b係未要驗腦？

最後50？

唔係啊 小賭怡情

朗斯
荷乙大波
Rb大波
fat fat

好彩到 琴日買阿爾克馬客勝 點知買錯3月1號荷蘭杯個場

星期三 10 主其他 all in

朗c大落

唔係馬會？邊到買

朗斯都對??

皇so鐵達尼 點會沉

sportbets 兩場仲要一模一樣賠率 睇黎3月1又要重演

有場波蛋重心

打比郡半埸0-0
半場細細

跟

今晚朗c有冇伏 半一 1.69

伏硬

避
1.69 比狗買

艾度思維

星一 閪波日

咁似尋晚曼城個賠率

好似一樣

All in王蘇

王蘇串打比郡

睇下埋尾個賠率會唔會上番

有冇水可以求救

然後又成日拉番均勻

最後你還番比你個朋友？

一句講晒
屎波亭
2.5b
2.5s

撐2.5b

對。俾番佢

戒番一排先

食飯方面
原來之前背囊暗格有張$100
所以唔會餓親

主隊主場唔識入波
屎波亭未必入到3粒
似0-2

呠呠亭2.5應該得

撞哂色

自己回自己??

中咗抽一派100
集氣

賭波記住兩個rules 就會贏

1. 唔好輸錢
2. 記住第一個rule

有冇得諗

士砵亭 半客 再輸我戒賭半個月

屎波亭唔穩
未買唔好買住

3點場葡超2.5s

半和

RB有冇同路

今晚RB正氣OK?

Gchi事前

中左派花之戀比我ok？

西甲個盤咁似具迪斯

近期呢個狀況 受讓 中水 馬會可以改名善堂

皇蘇場波咁鬼 買半大全大穩陣

呢場真係派錢

見到萬5蚊真飛仲未識買?

RB要了

今晚買咩

之前有巴打說好鬼。

現在又一直升水。你還要嗎

士砵亭反底日

士砵穿朗c皇so賓周2.5b

1. 馬里迪莫2.5s

RB 2-2

士砵亭入球細串青年隊半場入球大 加油

入球細

士波停細波

Rb 角細點睇

會細

中左收得幾百都派 你真慷慨

想煮面食有冇人支持？

肚餓了

荷乙仲未入波

又買大波

Ok now cook

可能要大波 好似穩D

Dodo 買幾點

0345 0400

有無分析 btw same road

兩千喎

都係睇咁多間啲水位變化升跌 最後估細波

你老味得番杯面

好過冇啦

數學家

大家睇既都係差唔多
齊上齊中

點計到兩千真心想學

出前一丁世界第一

又一數學家！二千

教我睇未

梓軒都黎左波台

反cup子

點睇

中哂

去馬

仲買rb真係on9 依隊賤種賣分狗

打比羊全日重心

真 呢場都睇好打比

好靜

Rb似想呃錢

似會和

想買歐b

擺明呃 乜尻都開半一

No must客主

咁咪下盤半格

半球盤開得好淺

個盤似足多毛

有無清可以講#977 講咗咩 佢覆咗我 但我block咗

初盤半一中水

Block左都睇到 jm9

佢講粗口

rb明派分

買左和，但驚買讓和

完全封鎖

開

dllm 原來leemina 係一期旺sana...

1002

叫我？

On9